[ ЗАДАЧНИК LIGHT ] от DeusOps

Чекпойнты по уровню сложности:
1. Написать Vagrantfile, поднимающий две машины с Linux
2. На одной из машин установить Nginx+php+Wordpress, на другой MySQL, настроить работу Wordpress
3. Добавить ещё одну машину и поставить на неё Nginx, сделать сетевой мост, чтобы все созданные машины были в одной сети, добавить сетевую карту и IP-адрес в локальной сети
4. Настроить upstream-балансировку на машине, доступной из локальной сети, указав машину с Wordpress как ноду апстрима
5. Создать и добавить ещё 2 ноды Nginx+php+Wordpress, и добавить их в балансировку upstream
6. Автоматизировать установку всего вышеперечисленного через provisioning в Vagrant

id 220910
